如果有個男仔主動話車你

如果有個男仔主動話車埋你，但係你唔想，咁點樣拒絕先唔怕咁尷尬？

直接講唔洗 咪一陣下次佢又會車你

I have boyfriend

男朋友接我

互車

我個fd話嚟接我

叫佢車你去最近的地鐵站/巴士站

兜巴車落佢度

答：唔係林寶我唔會坐

約左人 佢出緊嚟就到

可能佢都係基於禮貌先問下你
直接講 唔洗喇

真係驚尷尬嘅，
咪講自己想行多幾步去搭車當做運動

話唔洗唔岩路路好專登兜過去搭車斬好快返到

我淨係坐林寶

我驚死

你係「車你龜」？
我係「俾卡超」喎

想車震你呀嘛？

就係唔知直接拒絕會點，好驚尷尬

He know that I haven’t

佢知我無男朋友

下次可以試下

會唔會諗太多
唔駛咪話唔駛，等佢知你對佢冇興趣

佢會話：你中意拉 之後就會開始疏遠我

早d話唔駛
廢撚事人地有幻想以為有機
利申：過來人

我嚟接你？

哈哈哈

想吊住人啊？

冇；只係唔想尷尬

做咩怕人疏遠你

我個fd話黎接我

叻豬啵

我搭地鐵

「唔使啦 唔係咁好意思既 我自己走都好方便」
多數都係咁答

我有次收工直接走左，因為前一晚係佢車我返去，可能佢諗住今日都係咁，當佢見到我拎住哂d野走戈陣佢o哂咀，之後我話 我就先喇88 ，佢呆0左

唔使嘞！煩緊個仔升小學啲嘢！

行去車頭睇下咩牌子車先....
岩心水咪上車 唔岩頭也不回

如果的士狗呢？

唔可以依家有？

老漢推車

但其實我同佢好近 同埋我仲要跑去追尾班車 所以同事都話叫我俾佢車 呢個moment就唔知點繼續say no

呵呵呵

的士啦

其實佢都唔想車你
禮貌上問下咋

人地都係出於禮貌住得近先車埋你
未必對你有意思

咪FF咁多

同佢都算fd 唔想咁又少左個好傾既 返工好悶

港女真係

你一講"唔係咁好意思"已經係比位佢入
佢一定會答,有咩唔好意思 又或者 車行之嘛又唔係我行之類D ON9野
直接話唔洗啦,唔該哂就OK,唔好講咁多籍口
再問就話有車啦拜拜就行左去,通常就唔會有下次

愈解釋得多愈尷尬
禮貌或者順便問你一句
你彈一大段解釋過黎 話咩好近行路當做運動啦
以為自己好圓滑?
屌你啦 大家都係成年人 扮乜撚野婉拒
唔想既話咪直接答唔洗 有咩咁尷尬

咁點解唔試吓同人開始？
人哋唔夠靚仔？

Just tell him you go to school by bus

正確
無謂講/諗咁多籍口
根本哂鳩氣
直接拒絕收佢皮就得

問一問又唔係溝你 咁多fd

*ff

出哂水呀？

笑左

做咩姐你

野生騎兵都唔收，自己攞嚟煩。
佢想溝你味俾佢溝下囉，唔好收毒撚兵就得，話唔定佢係enjoy呢個過程呢。
除非你鐘意另一個同事，怕人誤會

答:車你老母

好明顯想屌你

中你老母，拉你老母

知你冇但講有 大家都知咩事啦

點解唔可以比個機會我？

可能人哋都係禮貌上問一問你, 內心其實都好希望你答唔洗

三萬蚊過夜

大車返佢

係咪ae110/echo/morning?

答曰：「我唔係處噃！」

Diu

唔想坐你車 拜拜

女朋友接我

大車定細車先？
有無俾家用？

老老實實我既話如果有揸既
無論男定女禮貌上都會問一問人
你對人有意思又好無意思又好
唔想咪直接話唔使洗
扭扭擰擰仲難睇

I have “a” boyfriend

學好d英文啦

你講到個情況咁樣我唔明點解唔坐
人地可能只係好心想車你 會唔會係你諗多左

想收兵就出聲

屌你老母葉天欣，唔想上車咪直接講囉，洗唔撚洗擺上網啊仆街

問你坐唔坐車啫，又唔係問你受唔受溝

玩推車

D港女就係咁 成日以為人地對佢有意思
真係好撚惡頂 唔好將自己睇到咁高啦

問佢係咪車里龜

乜撚嘢怕尷尬唔識拒絕真係最on9藉口
根本想收兵

會猶豫要諗既都唔慌係好女仔

唔中意咪唔覆唔睇，關你撚事阿？

通常男問女 男同事之間好少會咁問
所以個潛台詞係想屌閪 而你又唔想直接拒絕驚冇下次
你就坦白啲 話今晚唔想屌閪住 咁就ok

我車巴樓主

萬一佢唔只想做朋友點算，到時仲尷
咪講：唔好啦太close我會唔慣ga haha

me too

睇黎冇需要再問了

收皮啦臭閪扮上菜，上次kevin 車你又出曬水賺人渣bmw 有品味，食屎啦臭雞

每次問親人洗唔洗車埋你
都想條友答依句
其實真係純粹出於禮貌先問埋

一句 "你搵錯人啦"
如果佢再搞你， 你就講"你真係搵錯人啦"
然後一邊令頭一邊唉。
咁佢應該唔會再理妳。

令到佢覺得係"自己打錯電話" "自己好似係垃圾sale" "自己係度cool call"
自尊心會毀滅佢既自信， 而佢既自信又係源於自尊心，意志力弱小小既人都會自我毀滅， 所以潛意識會既刻停止繼續搞妳。

哩招真係好毒， 唔好亂用。

而家落金鍾 即有

屌算啦，都係讀下書，唔好掛住媾有米仔

岩呀

唔洗喇 我搭的士

我有時真係唔明
點解有d女仔可以無sense 到咁
人地車你 借野比你 為你做d超越朋友既野
擺明係想再進一步
你就真係當係普通朋友日常交流？

自己買架車 自己車返自己

直接話唔使啦我坐地鐵etc好方便
但又唔好諗住個男仔車你就係對你有意思

一上車 就會上轉飛鵝山先

為洗唔洗車埋你阿

如果夜走我都會車埋男
不過唔係送到屋企樓下

咁大個人直接講一句:唔駛啦唔該 都唔識？🤔

唔係點收兵

好唔大方，畀人車下就當人地想食左你，真係約你， or 表白先 say no 啦。車下你就當人中意你， on9 。

請問點做到四個字有兩個錯處

先生你係咪搵錯人？

完美跳過最正路答覆

以為自己係邊個

5個字先啱，
He knows that I don’t have a bf
咁係唔係正解？

啲港女成日以為人哋想溝佢

車車車車車車車車 車你個老豆

唔好諗咁多啦可能只係禮貌上問你姐
Anyway直接拒絕啦驚咩老尷

認真, 我自己有車都係禮貌上問下
唔駛的話真係冇咩所謂
心諗仲好, 可以慳返油錢時間同精神

真係唔知你諗咁多做乜